（自私撚）食客將口罩放筷子筒上

武漢肺炎肆虐，食肆亦加強戒備，有茶記在卡位及圓枱設透明膠板，防止「對食」客人飛沫互傳，惟客人亦有責任注意個人衞生。昨晚一張男子在食肆被偷拍相在網上瘋傳，相中男子一邊低頭玩手機一邊開餐，疑是用過的口罩就放在旁邊的筷子筒上，如晾曬被鋪一樣，網民擔心令筷子有機會沾上事主的唾液。

全文：蘋果日報

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

DLS

真攬炒